大家近排有冇被減薪/裁員？

利申: 冇事，但公司個個月蝕到仆晒街

CUT 曬OT

無所謂啦，最多攬炒

梗係無事
啱啱仲有得加人工

無, 仲有士氣獎金

無事

嚟緊會出花紅

同我一樣

YEAH

好波

支持下黃店